kcc好似有人確診 未fc

有人話19樓有人中咗，要消毒兩日，有冇人可以fc到

邊到19樓啊

Kcc

where is kcc?

Pk 囉，bank of america 同shanghai commer bank 都係個度

九龍貿易中心？

kcc 邊度

一期定二期呀

其實kcc有好多意思我以為你講ha個kcc，kcc咁多醫院，我咪問你kcc邊到。

中移動 25歲？

Kwai Hing

美銀

啱啱問咗人話支那移動係kcc 19樓個office有人確診 未知真假

推

今日果幾單定新野

FAKE NEWS

新聞未有 所以fc唔到

好地地講全名會死人？

開post果位知唔知香港大把地方縮寫係kcc

係有心報料唔該正經d唔好玩膠

姐係新野
真係有就好快有breaking news
無就流野

九龍貿易中心 支那移動19樓個office

希望係流啦

速報：

GYY同FDK都有人中招，好多hg喺度消毒，大家冇事唔好去BNL一帶

即係邊度

《請全港醫護人員三思！》

你又知？

呢單已FC KCC19樓
初步確診，但係支移下星期一復工

我地需要汁

收到公司whatsapp 中移動會消毒

講short form係咪型啲

消你老母咩
成棟野home office 啦
幾廿萬租呀一個月
中移中資

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

邊到睇到講緊kcc 19樓

無講kcc人喎

住安老院都中招

新聞會同你講邊到返工嘅咩？
自己塭人八下喇～

條友5毛黎咪l理佢

早幾年個度有好多華為既大陸人係個度做 佢地好似連入門口張卡都無

成棟野每間公司都知 聽日仲要返工

樓主最型係你

支移咁仆街

唉 仆街喇 呢幾日仲要全日係九貿做野

罷工

係葵興返工

Shit! 係KCC泊車

屌以為kowloon central cluster
HA九龍中

早排係葵興附近番 潛伏期

1座定2座？

係fb見到 係咪指呢單？

我已經fact check,呢條友係做中國移動做
CMHK CS contingency team，KCC Tower 1 19樓

根據一手資料，呢條友2月1日仲番緊工
隻病毒應該係大陸員工帶落嚟
絕對係本地人傳人個案
宜家中國移動果邊停工七日，但中國移動從冇出嚟交代發生咩事
要求中國移動交出過去一個月中國留港員工資料

聽日仲要係kcc返工

係真
有人返過支那，之後仲有返工

Holy...
Tower 1? 2?
Tower 2就 美林 上商收皮

仲有得返咩

朋友話佢 KCC 19F, 下星期一返工

有啊... 公司係KCC有office
未收到email話唔俾返KCC

Same

我都kcc，已經收倒management office話要大消潔無得返喎

ching tower 1？

係真嘢，同已上新聞

係中咗流感加WARS雙料嗰個病人

佢1月14中流感，照返工，後尾前幾日先知中WARS

新聞話佢無去支那，但啲同事話其實條友係有去，只係講大話

yes

19 樓得boa
應該係另一座啦

收到通知 聽日開始唔洗返 直至另行通知

一入機就check到啦

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

新聞有冇話佢邊度做野？

18-21.5都係BofA（好似係）
不過上商都同lift 如果瀨嘢都可能GG

source?

葵興個商場KCC

巴打指邊個kcc?

支移動擺明tower 1啦

大學老死係CMHK做，仲要同一層

返KCC

CMHK員工超過一半係支那人，唔會知

但啲人話個病人本身有去支那，但講大話講無去過

?

係呀 管理處通知

如果25歲個個 講大話一CHECK出入境就知架啦喎
就算777包拗頸 呢刻都一定係繼續射哂落外地感染先 降低本地人傳人既個案

定佢身份特殊到 CHECK完都唔會公布

KCC T1要大清洗

有冇detail?

有無人有source? Any KCC notice?

呃你做咩？
篇新聞咪話係自我申報，根本就唔會check

我唔係話你呃我

只係好奇 一個'香港'人中左招 仲確疹埋 點解要瞞姐
你話佢 個人又想保命 又有心播毒製造恐慌就另計啦

有冇通告 email果d睇下 等我sd比大佬 聽日開始唔番

Push

成棟Kcc會大清洗定淨係支移個層清

腥港人呱
CMHK 啲員工支那人仲多過香港人

好心呢啲資料就即時公佈啦
下下都靠網上小道消息
港共政府正一死仆街

push

推 有冇巴打可以提供支移動內部email

KCC 有兩座喎

講簡稱叻啲?

但樓下商場大堂共用呢
有d似times咁樣

好撚多支那人係果頭番工

仆街我係隔離個間gym rm做gym

我知呀，想問邊座嘅19樓姐
不過樓上有人講中移動就知應該第一座

又葵青區

如果係支移動仆街啦，支移香港同支移國際加埋咁多層周圍走

即係25歲果個？

佢病前幾日仲有返工？

屌 打全寫喇 係咁kcc kcc kcc

唉

M 記附近

葵興站天橋連住個個商場

屌你老母講啲唔講啲
打多幾隻字會中肺炎？

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

葵興一出站行新天橋個度係Life @KCC，新裝修商場，沿著天橋繼續行就係KCC樓下商場。

信唔信打完啲人以為係九龍

頭髮長唔長架

葵青區又中唔好呀

幫推 等fc

sure?

Office yes

email定咩?

收皮啦你

乜Q野KFC阿

蘇浙啊kcc?

痴撚線集體爆發都似

公司係KCC,收到通知今日大廈清潔唔使返

最撚柒憎人講縮寫
型啲？勁啲？ 屌你老味

K你老母CC
垃圾post

唔知清幾耐

Kowloon city cluster?

我睇晒成個post 都未知KCC 係邊度

你係咪講緊DLLMCFH嗰邊呀？

Kowloon Commerce Centre呀
因為間商場自己都簡稱做Kcc 有一part叫 life@KCC
唔怪得樓主

上去辦公室要量體溫 應該堅 聽人講

真的

支移動

KCC你一上網check 就會知，其實好出名囉好嗎？
你唔識係你無知識。完

支那人，唔好落嚟香港。

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

有無人知個老細係幾時派
佢流動炸彈喎 走鳩圍咁走

又係你呢條三毛

你又知唔係？

KCC Tower 1 番工 （1F~16F lift)
我都奇怪點解今日起會量體溫，似真。

要，唔怕講埋，我 11/F ，admin 頭先走嚟話好似有人中左我先google 到，得呢個po 有講。

有咩再update 大家

100% 無封，只係多左量體溫關卡，我仲話佢幾識諗，原來有人中左（自己未有source confirm）。

KCC 返工收到通知鳥

Confirmed. 中國移動

個支那移動唔講 尋日先確診 仲要係有人爆出黎
保安做到算係咁

同kcc 某工種嘅人(廢事講咩位喇）講左，12F 19F都係cmhk
佢無吹嘅話 12F 有番工嘅人要著保護衣
MPF 3 層加埋得10個人番工

99.99% 真了

講左咁耐一張圖一張notice都冇 求圖

想扮冇事點會有notice

傳晒俾啲警察就好笑

量體溫既話影張相都好

一定係真
揸車返工聽保安咁講
“拿 你搭停車場架𨋢就唔使量體溫
下面大堂要量體溫排長龍 因為一座有大陸公司中咗招”

無notice 收到，無source cfm 到
我都係搵kcc d 人吹水，佢地都無承認過
下面多左個 度體溫關卡
你要我影比你

好，等陣

影左先，fc到一半，應該暫時冇office要量體温入架嘛？

個貨𨋢on9
成幢人用 好易傳比啲清潔姐姐 再傳去office到

圖在此

屌你老母kcc 乜撚野叫kcc 你啲仆街講野唔撚係想人明

屋企人琴日番kcc都冇量體温 睇黎真了

Dllm kcc 都唔撚知咩黎

尋日返點會有 單確診尋日先有

唔撚明Kcc個啲係咪好撚威 你打Kcc google第一個已經講撚左啦
你唔識係你地無知 仲係咁屌人

往tower 1 捷徑已封

寫字樓不樓都係咁叫 ifc icc oie
樓主第一頁都答返中文全名
都唔知d傻鳩屌乜

KCC 係佢官方縮寫

點解仲未有新聞報

出事先黎量 量你老母咩

因為fake news囉

似乎係真

果邊唔係幾棟都叫kcc咩

推上報

推呀屌

冇人推

我公司都收到了

長鬆係本地人。我估係山東佬副總或廣州嚟嗰件Marketing 大佬
利申:好撚憎支移的前員工

我前日先去經過完黎

之後返工同1部lift 我仲驚

呢轉堅 我有同事岩岩都撤離左kcc office
一手料

12f?

fact checked
我公司同事都喺kcc撤離

死啦 成日出入個頭

推上報呀屌

真啦， 公司即時叫留在家中， 唔洗返KCC

早兩日先同個同事講kcc有幾層係支那移動好危險
今日就賴野

幫手推

要上報

尋晚25歲嗰個？

就係同大陸人同檯開過會咁就奶左野..?

推爆佢

Me too

有冇人知佢最後番工日子係幾時

冇親密接觸冇事掛

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔好理，快撤。
我都準備撤，下禮拜先番。

琴日mon到post叫左屋企人今日home office

但都驚星期一二會唔會野到

番緊tower 2

pish

係 我係前員工好肯定答你

推 好驚

冇人理

日日都去果到既酒樓飲茶, 死得了

唔好驚住 要親密接觸
同𨋢應該都唔算
除非咁啱佢野到同事，同事對住𨋢制冇戴口罩打黑痴，你再唔小心禁中啲口水，再捽眼，先會有事

之前做bank of 吖咩v架，好彩走左

公司係KCC有office
今日返公司其他office都直接叫我work from home until further notice因為kcc有confirmed case

而家一期19 20 21 22樓閂哂門 客𨋢都上唔到

我唔想死

中

支那病菌移動

自求多福

聽聞大前日都有

搞到咁撚樣仲唔封樓隔離14日？！

KFC我就知邊到姐

咪係 , 中唔封14日，點撚知邊個中招

人都癲真係精神病發作

係呢單la

apm接觸2個人都封晒
kcc咁多員工都可以唔封 痴線

支移呢一刻係叫19樓嘅人星期一返工！

唔撚係呀，有人中咗咪仆街

其實返過19樓嘅至少都要自我隔離14日喇，用同一個廁所一個中央冷氣喎！

正路都要啦

BKK 個邊都好似事，未FC

成棟樓玩完

阿布泰個寫字樓係tower 2

支移有remote access,應該叫全19樓home office 14日

依家home office 到14號